呢場之後明白點解史城降班

仲敢開po

你都敢覆人

我行得正企得正

因為有樓主

冇右腳成場得幾腳斬波仲好2c開po

成埸比人冰封仲夠膽講嘢

射得仲正